有黑沙手足收留廢青一名？18lv垃圾新手

家門：LIHKG十大廢青
人名：巨乳人妻

平日主要8-11左右玩，
假期不定

估唔玩巨巴都有玩

咩驚嚟

黑沙

Pish

推

見到你趴係地下搵NPC

你條女定騎馬個個？
交唔到任
另一個人都係，唔知咩事

？